ANDROID 有冇方法解除禁右鍵下載圖片嘅網站

如題 求大神指教

轉用iphone

推

cap圖

想要完整大圖

send 返條link 去pc

就係懶得開pc

push

google search instagram photo downloader / twitter video downloader / YouTube downloader / ...
利申：自己起咗server ssh番屋企download

我有用依啲 但我想係某啲唔出名網站解開個限制 但又唔使開電視搞咁解